CMHK轉plan sales請進

本身用左多年68蚊plan
想轉108,有冇方法可免行政費$18？

小心得3gb 21 mbps 建議去其他台過冷河再搵免$18 sales

企業員工特價plan可tg:zhuo0611

打電話上hotline 即刻轉到架喇 無收過我錢

唔係5gb咩？

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生